搭車果時見到前面愁眉苦臉

望一望佢手機原來高位接左arkk

還番啲錢畀我呀

屌佢仲有玩埋d sndl 妖股😂

戴住口罩都俾你見到

Day trade sqqq算啦等呀兒童登搞下野睇下個市彈唔彈起先

拍下佢膊頭，叫佢買gme對沖

原來你條死柒頭偷望我😂

佢岩先開左佢個帳幾錢 sir過sir滑梯

how

好彩唔係我

我都想個市好番 本身排好左個交易plan依家廢曬

以更低既價買更多既貨